廿五歲了，算係唔洗為錢煩惱，但原來無咗錢嘅追求，人生係如此苦悶。

好想成就一翻偉業，為咗鍛練思維，我去寫小說，當然我好享受個過程，但就無一次成功，好心淡。

咁我都想人生苦悶啲

點解會話失敗
都成功寫左都叫失敗咩

讀者評價兩極化，讚可以讚到天上有地下無。踩可以走到我一文不值。雖然寫嘅過程好開心，但吸引唔到大部分人睇。

如果你從訓練自己思維的角度講
你唔係唔成功呀
不過你唔單止係淨係想訓練思維嘛
有時要一步一步黎既
咁都叫有人讚到天上有地下無呀
諗返究竟寫黎為左咩先

一個出名作家
起碼都要5-10年寫作先有出頭天啦?

其實係為咗屋企人讀到我嘅故事開心

都係，唔可能一步登天

咁屋企人讀到你既故事開心
都真係好開心呀
件事本身係咪你既初衷先？

係

咁已經好夠啦
有時人生就係咁
好易得一想二
或者好快就想一步登天
唔諗返自己一開始既初衷
就會好易迷失